<!-- Readme for gitlab -->


پروسه گیت لب به طوری طراحی شده که در یک مرحله فایل پروژه را از گیت گرفته و دستور کامپوز را اجرا میکند

دستور کامپوز از ارگومان --wait استفاده میکند
بدین منظور که حتما هلث چک ها موفق باشن از روی این ارگومان عبور کرده و در صورت وجود مشکل پروسه دیپلوی رو کنسل میکند


<!-- Readme for dockerfile and docker compose -->


در فایل داکرکامپوز دو سرویس ایجاد شده اند 
یکی برای اپلیکیشن و دیگری برای وب سرور

برای اپلیکیشن داکرفایل معرفی شده و لاگ ها مخدود شدن
همچنین همانطور که در مستندات گفته شد میبایست مقیاس پذیری انجام شود
برای این امر از قابلیت رپلیکا استفاده شد, همچنین داخل وب سرور از قابلیت بالانسر استفاده شد که از همه این رپلیکا استفاده کند

همچنین برای هر کدام از اپ ها یک داکرفایل اماده شد
داکر فایل اپلیکیشن وظیقه نصب پکیج را دارد و تنظیمات مربوط به تست سلامت هم داخل داکرفایل تعبیه شده است

داکرفایل وب سرور فایل های تنظیمات را داخل کانتینر قرار میدهد

<!-- readme for ansible -->

انسیبلی طراحی شد که بر روی دوسیستم عامل وب سرور را نصب کند
یک اسکریپت کوچک هم برای نحوه اجرای انسبل قرار داده شده است



<!-- Readme for run -->

دامنه انتخابی برای اپ: node.local
نحوه اجرا: 
docker compose up -d

پورت ها وب سرور: 80